宿舍斷網整個星期，同埋唔處理

係汀九一間酒店Long Stay-汀X居
整個星期都上唔到網(淨可以用番自己個數據
Counter話短期都處理唔到
但個合約係到6月
個按金成萬，酒店話提早終止合約個按金就攞唔番
頂算。。。

買電話卡

經理~

點合約 佢有冇講話一定提供網絡

買百佳33蚊sim car頂住先

沒。

佢係酒店，正常係有，合約沒寫